De leider, met een snelle beweging van zijn teugel, gooide zijn paard naar binnen voorkant, en wees eerst naar de zon - nu dicht op de heuvel toppen - en toen naar het kasteel, zei iets dat ik niet begreep.
